茶樓椰汁糕

邊款椰汁整椰汁糕好味？

椰汁